香港無左國泰同港航又點啫？

航空業全世界大罷工，就算2間汁曬，香港人仲可以坐其他國家航空公司。但我唔信咁大個餅會冇人想食。航空業者同其他行業唔一樣，因為你地有工會，有團結力，要好好運用依個團結力。
另外，港航先係真正中共航空，要反咬，都要咬港航先。就算得1/3人罷工，我唔信炒曬。以前或者會炒左個領頭人，宜家網路革命，群龍無首，大吉也

雖然我P牌但都想笑你P牌on9
呢塊大餅無錯大家都想食
但中共想搶返嚟獨食呀
佢等咗22年終於係英國佬手上拎返塊餅只會分俾國航東航南方深航春秋咋

依家係日日都有藍絲督灰俾民航局
民航局日日逼國泰炒人分化你班懞撚
唔聽話就出安全警告唔俾飛

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

說好的齊上齊落呢？
國泰既手足你點可以放棄？

我地可以選擇唔搭佢，唔幫佢打工
但做唔做到？前題咪就係唔撚得，因為人性係自私/唔團結嘛！！！！